唔該唔好比人 spin 走

我地終極boss 係共產黨呀

支線任係元朗

目標一致呀

唔好比人spin 走

推返尋晚上環D事出來呀

熱門一個都冇....

幫手推.....